開始覺得中文害緊香港人

Do you think so, lindenson?

覺，Chinese University早就應該折撚埋

咩叫折埋？

折諗賣

莉新：吾色盅蚊

香港應該全民英文先有出路

I goed a school by use on food